當一個女仔俾人搞大左個肚...

如果一個女仔俾人呃完搞大左個肚
對方仲消失埋
但對方屋企人 女朋友完全包庇
連道歉都無句
全部人一齊block晒你
根本搵唔到報復或者叫佢負責任既方法
呢個世界都幾無天理

利申 唔係我
只係自己試過俾人呃 但聽到朋友又有啲咁既經歷
就有啲感慨

女朋友？

女仔都有問題 明知冇套仲比人插？

都係唔知情況下被一腳踏兩船

咁你又肯比人中出？

問過佢 好似係有用 但都好好彩咁有左:0)

唔揀毒撚好男人
抵死
明知mk靚仔玩玩下咋

唔係可以驗dna咩

防水防彈防生仔

全程有用？定做做下先用

如果係我有左我應該會自己吞左去
唔夠膽咁搵屋企人

好簡單姐
叫你朋友(你)搵連登仔埋單囉

落左佢啦

咁又唔知喎 無問得咁detail

搵連登仔埋單啦 大把肯埋

Ur....都應該唔係驗唔驗既問題
係對方屋企人 同個衰人都無諗過負責任
Block左我朋友 消失晒

偷偷除左

take care
咁你朋友諗住生定落?

下 咁仆街:0)

咁撚大個人，人地拎鎗迫你比個閪佢屌咩，問下自己當時係以為人地有錢定貪人靚仔先啦

好撚多ON9 以為射果下用就得
香港既性教育係垃圾到無得再垃圾

駁唔到

依家仲傷心緊..未決定到
但我會勸佢落

告佢強姦囉，你地最叻架啦

好男仔又唔鍾意
係要鍾意黐埋啲賤男度
跟住就話全世界冇晒好男人

你情我愿，你自己俾人屌，又要中出，只能講一句，低能死。仲有墜胎後會一生有陰影！

要好好諗下要唔要。

唔要，最好係 3 個月內落，月份越大，越難落，對身體影響更大。

要，要考慮經濟係未負擔得起，仲有養個小朋友一 d 都唔易。同埋，會比較難找下家。
唔係個個都願意做人繼父。（真愛除外。）
依 d 都係要考慮嘅因素。

正確

幫我同佢講take care
的確落會有陰影 好好睇住你朋友

抵死
揀mk玩家
比人玩完怨咩嘢

你明知佢係咁款仲比佢屌
快d去驗吓有無性病

我諗我朋友屋企都負擔到
至於生定唔生應該都會好有陰影
不過係感嘆呢個世界真係乜人都有
竟然容忍到另一伴出去偷食有埋...

嗯 我會的

下世揀男朋友小心d

我有個 fd 佢阿姨幫二奶養仔。
佢老公將個二奶仔放係屋企到，叫佢幫手養，之後佢自己繼續同二奶 happy everyday.

好女仔又唔鍾意
係要鍾意黐埋啲臭雞度
跟住就話全世界冇晒好女人

真係乜人都有....
點解會盲目到咁
呢啲就係縱容🤦🏻‍♀️

有女既男人出面搵到隻免費閪屌仲中出埋話人賤男 明顯條女賤啦 下賤個賤呀

屌你老母仲諗住兒女私情 閪痕自己R啦

呃乜 扑野唔係你情我願？
唔係告強姦。

一拍兩散既話

貼街招+去佢屋企樓下坐住等+手持大大塊街招，等佢d街坊幫你spread

報驚女女女
個賤男唔死都一身散

放佢全家上老豆搵仔 再出火魔裝修佢屋企lor!

拉

天意 個男人係妳揀既
又唔係強姦

想問樓豬幾歲
點解咁都呃到

咁真係一開始插兩下冇事嘅

好多男人都唔肯帶套 發哂脾氣 又會嗌分手
個女人愛個男人好多時都會傻豬豬就犯

因為好男仔唔會係靚仔

咩年代，男女都有責任保護自己啦，俾人呃左做第3者無得講，但中唔中b自己唔可以保障自己咩？ 陣間唔係中b 中性病都唔好啦

係咪比人拉左入差館

我女朋友每次都自動波幫我戴，我亦唔會抗拒，互相尊重最緊要

我要你

抵撚死啦臭閪

咁都中到0.00001%

你情我愿 男人唔代表一定要負責任 你告佢強姦告唔入佢仲可以告番你轉頭 落左佢啦唔洗煩

自己唔愛惜自己冇得賴人

唔出奇

同16歲比4隻蒙面狗破處輪姦到有左算得d咩

對方=香港警犬?

.

真係唔明 唔通mk仔條撚識轉彎?

做咩自貼

點解呢d咁嘅垃圾post都上到熱門
出面打緊仗啊，拉
不推文

又係前線被人搞？
香港人唔可以再忍

抵撚死囉，唔帶眼識人，怪得邊個

大埋肚?
2個月前後差唔多喎
咪做怨婦啦好心 國難當前 仲掛住為d垃圾mk叫生叫死
以為人地現任係好愛條仔先唔care?人地知道大家玩玩下冇認真咋
係年終唔知點解總有班女咁撚笨柒
比人呃完 上左一堂仲嫌賺得唔夠?仲想貪得無厭睇人有報應?
醒啦

老實講好少男人會話全世界冇好女人
多數自己食咗佢,怪自己唔夠靚仔銀行唔夠錢無條件留住個女人

不知幾多連登仔話全部女人都係雞

1.去搵家計會
2. 去告佢強姦
3. 記得攞DNA做為證據+落左個B佢
4. 狠狠拎一筆分手費+有機會告到佢坐監
5. 再用錢請職業小三去勾引佢，再send相比佢條女，玩殘佢關係。

最後 懶得搞咁多，只做1.3.4都得。
有事燒紙

咪消費個活動啦 個page俾你咁撚樣用架咩
冇腦就唔好衝出黎啦

點解依個POST上熱門..

扑野個時你情我願咁都仲叫強姦咩

收皮啦，毒撚

係好點會變毒撚

差你老母 狗屋呀

唔通係mk靚仔咩

你話最後個次唔情願，當時唔知大肚，所以無報警，法官99% 偏幫女性，男人死梗

希望佢最後解決到問題啦，明白係一定會好驚，唯有希望可以盡快搵到解決辦法

我明點解條仔會走..

咁咪繼續比MK仔當肉便器中出即飛囉

係前線好男人>毒L/怕羞靚仔>mk

Agger

同問

落左真係會記住成世
同埋點都原諒唔到個爸爸

放上網

天使？

但係毒L唔一定等於好人㗎喎

駛唔駛幫手問邊度整翻個moon？

冇錢又堅持生好大機會會害咗個小朋友

不推文啦

今時今日重有人咁on9?

其實我都想知...
順手講句同埋真係唔係我 網路真係有好多人將自己想法套落件事到 自己諗既野就一定係咁
係我唔岩 私自將朋友件事講上黎🤦🏻‍♀️

對方女朋友…… 睇到呢度

但大部份男人都仆街

毒撚一定係好男人？

以前嘅連登

落 以後帶眼識人

D女就係鐘意d賤男講野有趣同佢一齊好開心
同埋身邊越多女 d仔有挑戰性多啲
戇直好男人 一句講晒好悶 冇新鮮感
講嘢唔識溫柔體貼

係

所以第日生bb好唔想生女
自己係女人

細過16告佢衰十一
大人就自己負責。

呃?男方做之前有承諾過話會照顧一世同bb,香港有案例可以分佢身家，自己找律師民事索償。

對自己好既唔簡
係要簡d垃圾
怪得邊個

話唔定比佢中出多幾次佢會飛左條女揀你呢，唔好放棄

做乜9上熱門

報警屈佢強姦

家下已經無警得狗
同埋被人呃意思係感情上姐 唔係話呃身體
咁朋友以為自己係唯一麻

強姦幾耐都有得追
最重要個官點判
Block哂女方電話 已經值得個官同情
睇你行唔行出第一步 打999報警

on9 有前列腺液已經有機會有
只係機會無咁大

自己比人中出會唔會自己都要負返少少責任？

正卜街